［集思廣益］冇防具如何抵擋恐襲

如果兇徒舉武器施襲，可以用外套包手、攞住背囊擋，搵機會整甩對方武器

如果攞唔切外套/冇背囊，就用附近物品，eg 垃圾筒、樹枝、石仔

大家都建議啲方法，集思廣益下

觀念
同北佬一定要保持距離
拳頭要握緊提醒自己隨時要戰鬥

如果對方有架撐，只能走。真心無得搞

女仔一定要有防狼噴霧，有時間跑，當然好似呢單聊你傾計，等你放低戒心係無用

你見強國高鐵站security啲長盾同長叉就知。對家用刀根本無得搞

皮帶